﻿SpectrBoomBass
==============

![SBB_LOGO.jpg](https://bitbucket.org/repo/XzX8KL/images/3291574286-SBB_LOGO.jpg)

SpectrBoomBass - библиотека на языке C#, с использованием BASS.NET API, для анализа и визуализации аудио файлов. Её особенности - получение более подробной и расширенной информации (события) о спектре музыки (удары, волны, скорость...), что позволяет создавать более красочные визуализации и игры.

Полный список возможностей и документация разделе Wiki.

Проект SpectrBoomBass_Demo демонстрирует возможности и тестирование данной библиотеки.

## Статус ##

Текущая версия - 0.6.2

Рабочая версия ~90%.

Список всех возможностей в [Wiki](http://www.wiki.psy-effects.ru/index.php/SpectrBoomBass).

## Краткий список возможностей ##

- Настраиваемый спектр
- Фора (отставание звука от спектра)
- События ударов единицы спектра
- Буфер истории каждой единицы спектра
- Температура громкости
- Сектора спектров
- Темп трека